四川九寨溝發生7級地震 縣城停電建築物損毀

中國地震台網指出，今晚9時19分在四川阿壩州九寨溝縣附近，發生7級左右地震，震源深度20公里。在四川成都、陝西西安、甘肅蘭州都有民眾聲稱感到震動。

有身處九寨溝的民眾稱地震發生後當地全縣停電、建築物牆身剝落，中國移動的信號消失，大批民眾已湧到室外暫避。

當地政府指出，在震央方圓20公里範圍內的人口約2.1萬，50公里範圍內約6.3萬，100公里範圍內約30萬。

我好關心有冇人死傷

香港準備被捐錢
_川官員心諗，又可以換車買屋了。

酒濃於水啊